小心高登挀打手搞亂lihkg討論氣氛！！

林生唔係傻，高登幫佢賺咁多錢，無理由得佢衰掛，咁就要請打手搞事，商業世界好黑暗，大家要小心

已經有兩隻喺時事台

大家唔好幫佢推post

唔無限就死啦，邊有咁多人得閒出新聞post?

有冇軍事新聞？

屌都話負皮block 上的頁
係咪咁難
佢地想依到學膠登咁排外
你班on9就去中佢伏

又唔block 仲要幫佢推po

push

呢啲人唔太似五毛好難防

有班人開始話LIHKG係翻版
好撚低手

佢地係eq低 畀五毛激下就仆住去覆

block柒佢咪覆佢

係班友不願面對啫
現階段可能同高登近似
但我信連巴會令呢邊做得更好

咁又啱，條矮仔正一煎釀三寶嚟

真心咪撚再推佢啲po

Block > 上一頁

佢地真心膠咁覆

可以點叫班友唔好再推嗰啲po

推呢個post

我只係過去 block 三色貓 同 包裝博士，冇回覆到

就推呢個post等多啲人見到

打手死全家

班人都仲陪啲打手癲

推

推俾多啲人睇到，低汁打手咪撚理，block柒佢地唔好煩

啲打手低質到極戇鳩

林生知道晒你地ISP Email同密碼
如果兩邊密碼一樣可以直接入你AC開Po

留名

邊兩隻

NSDAP同三色貓

我都block撚左佢地